[戰略]中環係中共atm，去中環

我正式宣佈,依家嘅攬炒成效低,只攬炒到香港低下層,個股市毫髮無損。

係家咁亂,阿里巴巴竟然仲可以喺香港上市集資,佢地仲話只要香港金融體系喺度,都唔會影響佢地集資。

所以我地要贏就必須日日去中環hkex嘅必之經橋睇日去,再加埋和你lunch,阻住港交所運作。

記住港交所先係春袋。

屌！佢宜家圍poly吸引走咗大部分手足去救人，仲邊得閒搞中環

Pish

香港春袋係中環，西環，機場
中環係最安全
但要救手足還是要深入西環